獨家片段終極曝光 證安仔心穎齊落車上樓

《蘋果》昨日獨家爆「安心偷食」，許志安和黃心穎背着另一半，在車廂中忘情攬摸錫，16分鐘激咀逾廿次，咀到啜啜聲，全城轟動；有人疑惑到達心穎屋企後，究竟安仔有沒有一齊落車呢？現謎底揭盅，終極片曝光。

當晚，同車本來有3個人，男友人要先送心穎返家，但心穎卻不停反對，還爆粗堅持要先送男友人，爭持一輪後，安仔都附和心穎，當男友人抵家預備落車，安仔：「而家你走先，跟住我返我屋企，佢（心穎）返佢屋企。」男友人：「你講堅？」安仔：「係，堅。」惟當男友人落車後，安仔和心穎異口同聲跟司機說：「鯉魚門（心穎香閨）」！

原來兩人早有預謀，精心鋪排「安心偷食」車廂激情之旅，當後座只剩下「安心」時，兩人果然很安心地十指緊扣，進擊的心穎除下了BB面具，化身「世界級姣精」胸壓擒啜人夫安仔，連環激咀了逾廿次；起了色心的安仔，左手全程貼在心穎的大腿上，還越移越近內側位置，主動獻身的心穎又摸又咀安仔，咀到連口罩都歪了。

終於，安心號慾火烈車駛近鯉魚門，司機問：「邊度落車？」心穎即轉正經tone：「左邊啦！」跟着又錫了安仔耳仔一吓，再對司機說：「去到燈位轉右呀，唔該。」左手長期黐實心穎大腿的安仔，差不多到達心穎屋企時，又起色心摸了心穎手仔一吓，不過，今次卻被心穎拍開了，還「殊」了安仔一聲。

一直跣低坐避人耳目的安仔，此時終於坐直了身軀，將手機放入了褲袋，還提醒心穎要放好手機，心穎則幫安仔拉低cap帽遮樣，為落車做好準備，隔住口罩都要錫安仔一啖，當到達屋企時向司機說：「呢度呢度，唔該。」

之後，安仔打開了車門，由右邊落車，心穎緊隨其後，兩人一同上樓。

真係

屌

擠牙膏

片尾一齊落車上樓
蘋果又擠牙膏報道

吱牙膏

明明一段片， 專登分兩日

果然擠牙膏

想知曝光嗰條友收幾銀

蘋果仲收埋幾多獨家片段

蘋果傳統手法

係咪uber嚟㗎?

唔知仲有幾多part

睇黎仲有前cam

又起色心摸了心穎手仔一吓，不過，今次卻被心穎拍開了，還「殊」了安仔一聲。

撚都摸埋而家係到扮小心

唔算好爆, 預左架啦

蘋果好撚仆街

蘋果

落車去扑野

過兩日有冇扑野片

屌 蘋果真係仆街仔黎

又想撚狗

有冇收埋扑野片？

蘋果想玩撚死佢地

識玩 咁樣可以警惕人

ip唔洗check都估到一齊落車上房扑野啦
仲以為有閃卡

個司機會唔會勁到等埋老鼠安同賓穎搞完落樓, 再車走佢

下一條片係唔係司機落車影佢地一齊上樓

仲以為有乜

都話擠牙膏架啦 希望有part3 啦

應該會有part 3 扑野

冇特別

希望Sammi唔好見到。。

仲可以有咩片
頂多咪前cam影埋佢地上樓
唔通有扑野片咩

其實係人都知一齊落車啦今次牙膏弱咗啲

所謂終極part 2如果係司機之後用航拍機去影佢哋扑嘢就話啫

除非有係咁跟蹤佢哋啦

蘋果應該冇諗過當事人咁快就出現認晒所有野
冇咩價值 所以先揀呢個時候出埋下集
叫得終極應該冇其他片吧

其實琴日條片已經最爆啦

好難見唔到喎清

落車片 一早估到有啦

肥佬嚟玩到咁盡

連許志安都預咗蘋果會劑牙膏，所以拿拿聲走出來認咗佢仲好

陰唔到當事人話無一齊落車

DC9 仲有咩講

尋日個記招都暗示左有下文既...

大廈lift cctv?

第3 part司機會唔會拎埋go pro去爬水管偷影佢地

我以為有前cam影埋佢地上樓

想預佢地否認一齊落車再放呢段

係人都知有一齊落車啦

其實呢家個view count係咪disable左

見第一條片就知會有埋落車

所以老鼠安都即刻認
唔係就好似天真嬌咁

希望part3 係杜德偉 同蔡一智 出嚟同大家講係一場惡作劇

係囉，我估本來都估安仔死撐
點知假喊幾下認哂
終極片都冇乜睇頭lu

本來呢段應該係預安仔死口唔認話各自返屋企, 再剪出黎整死佢既, 而家無曬價值啦

綠帽明

條片最尾踩政府兩腳
算佢啦

車前cam

第三part 係條街到摷既話 我切啊

都話條片無野睇架啦
成程車都上一條睇晒, 唔通你追到上樓影到入屋咩
影到一齊落車鬼唔知咩

落車食海鮮啫

蘋果20幾年狗仔隊經驗
你真係估去玩呢野係流
呢啲娛樂新聞
其他奶共傳媒全部行埋一邊啦

雙方都認晒衰啦,都冇乜預期

蘋果高招到
好彩佢地認咗

我諗本身蘋果係預老鼠安唔認,然後先放條片出黎斷佢正
點知佢識玩,知道蘋果一定玩牙膏,死死氣認曬
咁蘋果就無得爆第2波

起左色心 , 即係認左 , 仲暗咩示

司機落車偷拍佢地一齊上樓都當佢贏啦

食糖心鮑魚？

第一次咩
蘋果手法有腦少少都識啦

有啲流

唔係同 心美一齊住咩,
原來買咗兩個單位. 又係鯉魚門

Paco呢d老江湖一定知蘋果點玩
所以第一日就幫老鼠開咗記招

條片一睇就知係for如果佢哋兩個有人講大話 蘋果就最後一招收佢皮 依家冇人講大話
放條片咪好似唔知做乜咁囉

好波

就咁一齊落車無咩特別，唔洗去登記睇片

幾點落樓

送賓穎返屋企姐
安仔飲左杯coffee就走左啦

都仲有公別嘅
當事人形容到當晚係第一次
咩飲咗酒

對奸夫淫婦唔會覺得自己有錯，只係覺得自己大意先被發現，所以真係要打到佢地永不超生，喺娛樂圈唔再有立足之地先得

可能Part 3先出

落車安仔送心穎到樓下
然後安仔自己再載的士走左

可能司機比人book埋回程

聽講俾咗150萬 Total 3條片

好撚狗 仲用sammi首歌

完喇好嘛？

一陣有一下疑似HI 到條J
又出10秒

老鼠安好彩係跟Paco
見慣大場面
下個藝人賴嘢嘅話死硬

原來同鄭俊英行得咁埋
條女一定唔係善男信女

下段會唔會係扑野？

蘋果識玩應該放左依條先，到今日先放尋日嗰條，咁咪仲爆

見片已經係話終極唔通反高潮終極再終極？

好彩冇唔認 止蝕得快

抵撚死

有冇搓波片？

不過又咁
段片睇到兩個人好清醒
仲互相提醒對方拎好手機
姐係冇飲醉啦？

幾時有扑野片

個車cam 全程錄住，實影齊上落車啦，不過就算冇又茄輪又摷都已經好爆

咁姐係有第三條片啦

都好難唔認...條片咁清楚...把聲又係佢地

大家估下蘋果有無買大廈CCTV片

屌你 航拍機

痴撚線

我係蘋果第一日出相扮偷拍就算 實唔認

會唔會拎埋大廈老閉 係lift摷野條片

收共產黨錢揀今日爆 垃圾蘋果無社會責任咖

你條傻仔ff到呢

然後就比條片出嚟 到時兩個直接玩完

都預左啦
你話的士扑埋野或司機爬通上去影佢地扑野就話姐

蘋果：有人想知再講

結果第三條片真係

lm

一段片斬開幾段

小學未grad？白痴仔

牙膏日報

咩的士佬黎，特工咩

要頒個好市民獎比司機

正 放蛇

安心號慾火烈車 笑左

段文字有水準 唔睇片都有哂故事

又話自己醉 又記得提賓穎攞手機
呃鬼食豆腐咩

有新片......

醉左都識去鯉魚門但唔識返自己屋企

一齊上樓都可以無上床啫
搵埋性愛片吖笨

蘋果駁佢地死撐再踢爆，點知認曬，段片變左垃圾

呢條片正面迎戰老鼠安話自己醉呢個point

有冇比錢果下
有就taxi
無就uber

第三條除非係個司機跟落去偷拍,
係露台拍到佢地瘋狂做愛

蘋果諗住搏佢地唔認再出呢條片
而家認曬 唯有照出

連登垃圾無咩腦

一齊落車去搭地鐵姐

對你人生有咩影響？

係人都知一定會上樓啦 呢吓爆料唔算爆喎

仲邊有片丫 分明就得1條

真係醉到既話但又無斷片
根本就清醒

大波

無上床唔通上去打邊爐？你信唔撚信阿

又話飲醉？

我信

點死撐呀 大佬又攬又啜

個的士司機其實係蘋果記者

你啱
如果係影到一齊上樓實例牌話有好多朋友喺屋入面

調番轉黎報先爆
出疑似一齊落車片等老鼠安同賓穎 出嚟話我哋冇嘢㗎一齊落車咋嘛
再爆條16分鐘車上大戰片
咁樣做宇宙大爆炸都似

送到上去門口姐 睇住佢入左門口我就落返樓搭車返屋企

究竟如果蘋果再有片流出會係乜

的士司機前cam影到嘴住上樓 1賠1.2

𨋢cctv片 1賠2

老鼠安飲完熱咖啡搭返同一架的士 1賠10

司機用航拍機影扑嘢過程 1賠999

是但啦個宇宙已經爆咗

btw , 點解係心穎畀的士錢 ?

避雨姐你諗多咗

老軟

推爆隻臭雞

錄得後面就會錄埋前面啦

的士同uber 車cam 有分別
uber 咁就唔成立私隱問題
而家有人就係借d 易想立法規定的士車內裝cam

所以佢講咩飲醉根本就轉移視線
根本就唔係醉酒一次半次偷食 係長期偷情

太想比人中出，唯有貼錢

中間可能有不為人知嘅對話 例如提過馬明同sammi嘅

睇個勢 前cam實有尾行片啦

我估安仔肯撚定跟埋雞穎上樓扑野啦
Sammi仲有咩好原諒
今次離硬婚都似
係車到明明對住肥仔實牙實齒講
我返我屋企 佢返佢屋企
點知肥仔一走就異口同聲
一齊開口話去鯉魚門
依加仲要有片證實一齊落車
個日記招都話自己起色心啦

因為心穎清醒過老鼠安，心穎有心玩野

安:我果晚係飲左好多

安:吖唔記得提你tim bb 記住擺番好手機
醉到咁都記得部手機 你都飲得幾多下

真係醉既話但又無斷片
根本就清醒

9成9係，同証實100%係

都有d分別嘅

似

前 cam 應該可能影到 落車即刻攬住 / 拖手相
之後無端端又有住宅搭 lift 互摷片

真係牙膏日報

ching心水清

仲有一條片叫，終極再終極

仲諗住個司機會拎住個鏡頭影佢地上樓

安仔隔住安全套插入黃心穎個西都唔算有身體接觸其實

總共3條片 司機淨袋150萬
條片出咗黎之後蘋果日報登記用户突破200萬
根本物有所值高層好開心

等聽日

搭 lift 嗰條片 會唔會值 100 萬 ?

段片昨晚出就好 今日出就無咩好討論lu

應該倒返轉，post左落車片先
等佢地唔認先再post尋日條片

Part3:會唔會係預先放咗偷聽器呢

聽講你老母係雞

求其搵條友9UP就有人信

諗起龍鳳鬥華仔果句 "估到同肯定，係有分別既"

會唔會係手機有相？唔想做第二個陳冠希

琴日放錄音個巴打預告左
仲話有第三段
[連登首發]神秘錄音----------------黃心穎姣勾王浩信

下段片我估係幾粒鐘之後安仔喺鯉魚門坐的士返淺水灣
喺車廂度舔舔舌回味同賓穎大戰300回合嘅滋味

我諗 安仔 500 萬都肯畀

如果係隔離棟樓影過去

佢地當事人唔通會估唔到個車cam影到佢地落車為止咩

唔認仲可以點

琴日真係有巴打預告左
不過好多人唔信
[連登首發]神秘錄音----------------黃心穎姣勾王浩信

可能無諗過老鼠咁快即日出黎開記招認錯

咁撚柒咪撚放上黎啦

點食得落呀

希望有埋大廈看更爆料 例如 隻臭雞仲帶邊個男星上樓，老鼠安大約幾耐上去一次

香港藝人已經習慣晒蘋果脾性

段片到琴日就有一段時間
記者可以有大把時間搵料
安心喺安心上落車事件後仲有無偷情？

一定有囉唔係琴日會講係ONS

航拍機 笑撚到我

蘋果一貫手法 當事人如果唔認話無一齊落車之類
新片就會變左critical hit 到時罪加一等
今次Paco做公關 完全自爆謝罪 將殺傷力收到最細

層樓 邊間管理公司呀

肯定有人準備偷片去賣

會唔會有另一條片係第二日，證明唔止一次

其實應該都係會照認
佢有拍你落車o個下片即係有拍埋之前d野啦

正確個司機應該佢地落車後即刻用相機認張相先
先出相再出片

成個熱門都係安心
男既人渣仆街
女既臭雞又賓賓
其實有咩咁值得留意

又渣 又摷 100 萬 啦

根本兩個都清醒

又或者喺車廂打電話俾肥仔講賽後報告賓穎幾撚淫幾撚好食

如果看更咁爆料係咪犯法

班保安醒既就dup定條片啦
尤其夜更無王管

特工咁
有嘅話叫價300萬都得

蘋果不嬲都係仆街紙媒的先驅 佢壹周刊偷拍跟蹤仲要即時問當事人 講到尾都係香港人習性先可以培育到哩啲紙媒

有無大廈cctv片啊，流出都好啊

係呀係呀
除埋衫打晒車輪上樓砌Lego呀

冇上樓的話使唔使咁樣道歉

搵幾多年先有1球

喺風士都打得火熱 仲唔上齊上樓咩

用手機影住個mon都犯法？

黃心鮑

冇事既, 上樓玩Apex Legends

又摸又咀都唔使？

拎條CCTV 就睇到安仔第二朝幾點先出返黎

最高刑罰姐
分分鐘只係罰幾千坐一星期
咁就食6位數

呃9人睇 預左佢地一齊落車

第二條片已經終極
淨返嗰條究竟因乜唔播埋

150萬三條片

偷片要聰明啲喎

蠢就唔好偷啦 做觀眾啦

樓下附近有無cctv啊，但sammi又批准🐭晤返屋企過夜既？

算啦當時人已經完全自爆
之後有咩片對佢黎講只係鞭屍

但CCTV唔會無啦啦比記者拎，都唔係話用錢買倒

講到咩終極以為好爆 屌 一齊落車係人都估到啦

去垃圾房搵翻condom

好似追劇咁追

鞭屍都可以好恐怖

之後如果佢楝樓清潔公司執返心穎嗰日扔嘅垃圾俾蘋果就真係爆喇

好似N年前側田咁

玩夜左姐

但今次單野
其實唔算太大分別
就咁死同死多兩錢重，都係死
sammi都撈左咁多年，大把朋友。邊有人仲敢搵兩個當事人拍野

咪係
關你地乜嘢事
日日講

Tvb編據可參考

做物管既 mk 仔 好有道德咩 ?

入 lift 片 出 lift 片 賣 200 萬
班友仔要儲幾耐先有 ?

佢再諗返老鼠安嗰晚幾點返屋企都知咩事啦

門口呻吟聲

係人都知一齊落車
許志安無落車就爆啦！

本來博當事人唔認

大堂無得避啦掛

蘋果應該係想睇下佢地會唔會唔認

係雞穎陪許志安落樓

妖 終極都幾廢下喎

好明顯等佢地點拆

如果唔認就放炸彈
家下認左就無料照放

想像心穎當晚個淫樣

又唧牙膏

條片係咪為證實自己冇老作先出
有時D天真觀眾會覺得男方最後冇落車返自己屋企

遲下啲記者個個走去扮的士佬截啲飲醉咗嘅藝人

司機係外面等咗成晚, 前CAM都拍咗成晚, 1條長片一直拍到早上6點先見男嘅叔出嚟, 咁上下

許志安出幾億 賓穎出的士錢 都算係咁la

依加其實係一條cut做兩條炸

唔知負乜
個巴打爆左野

仲有人信1.5m 3 條片

真放片尾先 應該等佢發酵一日 等啲人嘈下嗌下交 安心一齊死口唔認
再放男友人落車片

點解唔可以係個的士佬cut

無可能, 犯法的
IO同BM唔會咁蠢

呢度好多人好後生
蘋果全香港第一次玩唧牙膏, 就唧死咗程介南
今次好彩係有老手幫老鼠安, 俾着D濕鳩PR就死多次

嘩！真係唔睇都估唔到佢地會一齊落喎..........

蘋果今次係咪誤判左

其實呢part只係上條片嘅尾，嚴格嚟講其實都係一條片

其實係咪因為有人認錯杜生

所以許志安咁敢拖第二條女上車
我估香港人有7-8成都識佢

終極片段:
最後許志安真係無落車返左屋企
心諗原來還我清白早知唔認哂

睇個款都可以好肯定唔係第一次上去

呢段片都好難唔認

其實到依家都係得一條片。如果司機賣左三條片比蘋果，應該係仲有兩條

冇乜料到咋wo

看更，CCTV保養人好難講

聽講有4條片，價值150萬

趁家姐唔喺屋企 就上囉

條片冇料到

通常核爆完有衝擊波等聽日第三條

有曬淫照事件做先例，
加上蘋果習性不嬲吱牙膏，
冇咩理由唔自爆謝罪
琴日極速開記招認衰仔，
都不失為一個公關教材
拖多一日觀感都好大分別

人渣仆街仲唔夠令人注意

收監 禁移民 賠錢 革職 政府公告天下
打份工姐班人無咁豬

睇番果日 CCTV 重好 , 可以報料比 蘋果.

唔係日日講嘅問題
播片係可以公開審判2個偷食嘅仆街
但發放者有冇理到Sammi同馬明感受？
人地好堅強咁撐住每日嘅輿論壓力
啲人就每人踩多佢地一腳

怪唔之得琴日段片冇落車片段搞到大家好奇 知咩料啦 不過都唔係一兩次㗎啦

我喺另一個post咁講完
俾人瘋狂負評

司機有航拍機直撃案發單位現場啦不如

一定係咁玩 全世界玩黑材料都係甘 當年689 咪一樣咁玩唐唐

蘋果員工使唔使簽保密協議 防止員工爆料有幾多條片
蘋果員工都可能成為被採訪對象

牙膏呢招依家得離地政府先會中
老鼠安佢地有哂公關, 唔會咁易中

成晚無限中出...

有冇人比段片出嚟 唔想登記做毒果會員

唔明點解個個都讚許志安夠醒一早洞悉到蘋果唧牙膏所以一開始就認哂
大佬呀 你係佢見到尋日條片會唔會真係覺得個cam會錄錄下會自己cut咗 影唔到佢地一齊落車咁天真呀

仲問蘋果係咪誤判咗 蘋果會唔會好似你地咁撚蠢呀

登入唔到apple

一條片CUT 2次就話2條片

唔好咁撚ON9啦大家

無咩特別喎，預唔到安仔即日記者會？
第三段片好心出埋佢啦

屌撚左啦 隻臭雞！

倒序咁播會正好多，陰死🐭

其實最大既效果
就係將賓穎塑造成徹底既猢狸精
許志安都仲有機會搏下浪子回頭金不換
賓穎就單純棄卒

呢條片冇乜料到喎
鬼唔知一齊落車咩

邊個比的士錢呢

作為食花生既我地睇住兩條肉蟲比人擠牙膏可能覺得好過癮 抵佢地死

但我覺得佢一炮過放出黎好過
兩個受害者一次痛苦 唔駛一刀一刀咁割佢地 呢頭平復完個頭又受過刺激

我係司機佬應該捕足一晚睇下老鼠玩左幾耐 有冇過夜

Feel到許志安好似好心虛

如果有第三條片 應該係影住佢地上樓同逗留咗幾耐

蘋果慣用手法

其實要撚狗應該整到個樣唔清唔楚扮個cam唔清,比位佢地狡辯

可能仲有前傳未出

如果佢地夠膽咁答分分鐘有part3
如果司機即晚爆料 蘋果搵個狗仔第二朝偷拍佢落樓完全唔難

好彩一早出黎認衰

講明終極就係引佢地落搭
而家淨係認酒精影響起色心
分分鐘仲有好多證據證明已經偷情兩年

誓不做會員
咁串

一晚收十幾皮 唔洗再做記者了

係wor 車上面有司機已經咁
分分鐘lift入面直情開埋戰

段片咁廢，
鬼唔知佢地一齊落車，
佢地唔係一定落車先係新聞

唉 估到啦

原來係一場軍師對決 paco vs 肥佬黎(?) 精彩

太易估了
邊可能冇落車段片
蘋果點會唔吱牙膏

又唔肯登記又要睇
有冇咁cheap

你老咪 落錯車

蘋果收起哂安哥揸波捽蟹d影片，有腦都知，昨日條影片得十五分鐘，由灣仔去鯉魚門起碼四十五分鐘，仲有三十分鐘肯定蘋果收埋，果三十分鐘好有可能就係安哥揸波捽蟹既影片仲未放出來

等下啦 應該好快有
早買早享受

可能sammi同馬明都原諒
當無事發生

收費會員觀看

咁講既話
一開始唔洗出16分鐘片
出少少賓穎飛禽大咬片段就得

啲人咪今日嘅香港人囉。

又擠牙膏

三國咩

第三條片 連登仔又炒車 原來安仔有揸波

其實只係想叫記者唔好問佢屋企人

蘋果真係搏佢唔認有路

的士佬夠醒既話，應該當晚即call蘋果狗仔黎賓穎樓下僕佢地啦

條片一樣有價

有無上樓都好啦，反正我唔信佢地第一次搞野，之前應該都試過好多次啦，只係今次咁啱俾個司機影低咁解

好絕
但我中意

可能有呢

琴日先出片唔等於琴日先買到片

上左美國頭條

唔係老鼠安落車先咩 佢落車先既話即係好撚熟路
成日去架喎

袋百5萬 通一晚頂都笑住通啦屌

超 的士段片都認到樣啦 唔通真係話蔡一智咩

因為老鼠安醉左

好有可能有
本身16分鐘條片有幾下黑幕
可能動作太不雅 費事出
老鼠面對姣西攻勢，你估佢忍到？

咁就梗係買完片度過先會出

唔係點會玩會員制

應該係得咁多 蘋果無貨啦

蘋果最鐘意咁做 沙中線又係咁

一定等埋佢落樓影9佢啦.

咁既話的士佬段片會無咁值錢 梗係自己玩撚埋佢啦 全獨家

仲有前cam 😈😈

仲有屋企個part 未曝光

蘋果係咪冇預佢地會咁快道歉
諗住等佢地唔認再放片送佢地上路？

蘋果連粗口都要“嘟”，
就算有搞野片，我諗蘋果都唔可以放出嚟，
唔似之前希哥咁，每日有閃卡

好中意sammi

屌爆賓穎

可能都係
見條片摸晒大脾咁

it狗想出個post警惕下世人網上留資料好危險
應該全部填假野
mail就開新
唔好link到自己野

而家啲乜春華喂手機咁勁
個個都做到記者啦影到都唔出奇

犯法呀 影入屋

可能係家姐喺屋企先上呢

如果係扑埋都原諒到？
你話淨係蘋果第一條片欖欖錫錫咁就話姐

支牙膏唔知有幾大

正 班忽然正義清高撚無聲出

計埋送個friend走，比多十分鐘佢，都係半粒鐘
點計到四十五分鐘

美聯社應該用社會角度睇，多過食花生既。
This issue has once again led to debates about whether taxis or car rental owners must tell passengers to install cameras.

邊使45mins, 行東隧20mins到啦

有腦都知

無第3段片好快冇人討論

始於屋企附近就落車，要小心

捉到鹿都唔識脫角，咁都唔識分先後次序爆料

又唔同，同你當睇報紙入面睇中東/歐小填d 花生差不多咋ma
你拎外國野黎比，應該搵d 本土人本土花生去比較

想等佢話冇一齊上樓

可能要交更

尋日paco同老鼠安一齊出黎，paco就醒啦估撚到蘋果一定仲有後著，真係扮野話各自各落車諗住推甩晒就仆街啦

我地一齊申請會員

可能人地中出

轉載蘋果野 舉報你先

咩報紙都會係咁做

第三段：咁啱嗰晚有大廈住戶瞓唔著睇電視，轉咗去閉路電視，錄低曬入大堂到出𨋢

不過條片搞咁耐先出，唱片公司應該同蘋果deal咗好耐，㩒住咗啲最爆嘅

老鼠安應該屌到賓洲損哂

俾現金嘅，的士佬嚟。

都有d道理

又有新片

可能俾Toll？

第三part,獨家訪問大廈看間。
記：有冇見過許志安出入啊
食蕉： 唔止見過許志安⋯

幾好家教wo 識講唔該

蘋果要谷訂閱 一定放最爆既先

如果係半夜三更行東隧去好快到

的士佬仲好 做UBER比人點相

應該一開始淨係出相引佢地講大話 今日再出片等佢地死撐 聽日再出呢段

又唔似係 都錫到咁仲點否認

安仔都認左啦
呢條片仲有咩意思
你話係扑野片就話姐

以後應該無咩明星會坐的士

前港姐？交返個名銜出黎 永不超生啦 不過無線即刻cut歌 應該雪完解約 呢個人再行出黎已經無形象可言
賓穎呢鋪一嘢清袋 可以宣告搵定第份工了

屌你啲明星坐個的士撩個鼻屎，聽個電話講私人野都比人擺上報

唔通真係送佢返屋企樓下就走咩
預左啦

如果係咁就反cup啦

仲有我諗賓穎應該一世守寡啦

仲有無牙膏擠

蘋果玩唧牙膏玩咗好多年啦

有無lift片

哂鳩氣 唔洗片係人都知返屋企扑野
有咩意思

咪咁天真啦,黑鮑都有人埋單,要上岸響支那搵條有錢佬唔難,你估個個好似連登毒撚咁要處女咩

傻啦 女人做下戲 總有人肯埋單
佢依家都未到30 來日方長

黑鮑都有得結婚啦

有的士司機都好奇：乜有呢隻款嘅的士咩？

15分鐘正常速度
不過肥仔落車果度有個位cut咗
係咪有野剪咗未出街

其實播番個賓穎粗囗版仲好啦

呀嬌咁靚女點同

爆埋入lift片有錫仲爆呀

咩情況 新片。。。都唔係新片

物管班垃圾呢個時候有用啦

迫你地班港豬申請vip 睇蘋果

罪名黎計 賓穎大好多 派帽喎 點搵人埋單

平時行街 馬明想拖下個女都可能話「唔好啦俾人撞到呀」
轉個撚頭就送個西俾人屌

可能留返條揸波片聽日放

屌，咪燃扮曬正義燃啦 第一段片出左你冇睇過？

可能有150萬入袋架

ck媽咪一樣今日重有job

搵份文職
o爹下男上司
搞掂

女人真好

痴線
你望下天真...

極有可能2017已經有路

身扣身 由長夜做到清早

咪囉派帽加騎牛搵馬 佢之前話鍾意唱歌 都知佢埋老鼠身邊為咗啲咩啦...成件事點走自己安排好晒啦...
老鼠又真係搵埋佢唱「會過去的」...已經踏入咗成功第一步啦...
呢個行為就=啲女埋監制/導演身邊R撈一樣...
求其搵中坑埋單囉 但佢自己都唔會想 不過佢又無得揀

賓㯋屋企有個錢
話唔定搵到第二個袁生肯埋單呢
張寶兒都有人埋單啦

今次paco 醒 ...輸還輸，唔好輸清光都仲要機會翻本

唔怪得痴埋去
睇來追撚含之餘，更大目的係人脈

如果真係只得心穎落車，安仔自己返屋企就真係爆啦

拍下啲寫真 你會唔會買黎睇
同埋Ck媽攪嗰啲圈外人
你攪尻sammi 差好遠

過幾日就淡架啦 玩吱牙膏但又冇料到

呢d叫識玩
細路番去訓啦夜啦

Tvb唔知收到未呢

爆乜春呀ON9 自己落車尋日洗喊撚到咁咩

就係大家都估唔到個結局先爆 ...大家預左佢個晚一齊落車屌西，咁仲有咩爆？

做明星係咁架啦
帶口罩黑超囉

無
到而家都無

你以為啦 上哂位啦
分分鐘下個月搵到金龜添呀
你見咁多雞都有人埋單就知

應該收到個的士佬爆料之後自己再跟多幾日先出第一條片。個人鳩估仲會有一兩條係老鼠屌完閪第朝落樓或者單拖上側魚涌間雞竇

其實帶口罩黑超仲礙眼，就咁拉低少少戴cap帽反而冇咩人留意到

你阿爸同個女人係車錫到咁然後一齊落車但無上樓係未即時無罪？

因為對呢兩條友無乜興趣
睇討論都估得到咩事
連登仲有人打晒d對話出黎

個鮑比人睇過好似難嫁啲喎

有冇戴套

sammi 無回應過 唔好有事呀

冇興趣又入嚟呢個post留言做乜9，入嚟專登扮正義撚叫人尊重知識產權？

係丫
最憎人唔肯付出，仲要伸手問人攞source
又唔駛俾錢

收皮啦 唔通你睇av係比錢睇？

以sammi嘅人脈，賓穎至少响電影同唱片界永遠都唔洗旨意立足㗎喇。

我唔會on9到上黎伸手攞
要睇咪自己上網搵羅
Google下都唔肯仲要係度話人

一共3條片
此片與昨天片是同一條

利申：路邊社

賓穎本身唔係sell 演技、唱功，本身都唔會響依啲地方立足
不過啲主持job、代言、廣告冇咗已經斷曬佢米路

肥佬黎

放片班人一定想佢地死撐，然後再放其他片出嚟，一嘢打沉佢哋，而家認晒死狗，再放幾多片都冇晒震撼力

係度問一句姐，唔比咪算囉。係連登問下啲巴打野都要比你個正義撚話，睇av記得比錢睇呀正義撚同埋你睇個啲文字可能人地係蘋果copy出嚟記得去蘋果登記返呀傻仔

如果真係有影到賓穎同老鼠扑野, apple 1000萬都要買啦

屌，怕人話你咪唔好留言羅
留左言又唔俾得人話
玻璃心

老鼠有無玩乳交

如果sammi 出返黎， 演唱會黃牛我都照買去睇佢

有返先得架

我反駁你係覺得你份人好虛偽姐，屌人地做個樣野其實自己都做緊，明明話對於件事冇興趣又走入嚟撩交嗌

人地老豆有錢 驚西咩

可能係sammi唔肯生etc呢D野

估到 同肯定 有少少分別

molamola西定係屋企仆足成日仲要無戴套
馬國明係咪仲想猛返
可能要幫老鼠養便宜仔

琴日又話飲醉
咁撚好清醒知道要上樓既

你重新睇一次我寫咩先
我寫我對佢兩位無興趣
但對睇網民討論有興趣

又需要你來judge嗎？

估唔到washington post都會報導

醉條毛咩

同埋我無睇到果兩段片羅
唔好覺得我會同你一樣好無？
好侮辱我羅

梗係扮住客放片啦(前提住客睇到cctv

唔係，我怕你閱讀理解有問題
提醒你重新閱讀一次姐

唔係蘋果擠牙膏，係個司機特登唔俾部份片，要蘋果俾更多錢去攞片，個司機好撚識賺
利申：識人喺蘋果做

第二同三會係咩地方？

甘你老母

諗住有人會走出來講各自各返屋企掛

150萬三條片係邊到吹出嚟啲風？
美國老闆個條9up片？

守寡係死老公喎，又未結婚，馬明都仲生勾勾

依加第1日安仔已經道左歉，4個當事人已經3個出左聲（1個ig講完，真人可能已經走左路避風頭）
等semi講多2句，件事唔會講到好耐，
蘋果仲咁慢慢放片，可能未放完第2套片已經無人講件事，第3套片放都唔馳放，

另外，隔得耐，所有當事人都講完野，又或者突然semi有咩事，個時
蘋果仲追擊就無咩新聞道德，到時到蘋果被追擊

利申：八卦想睇，只想蘋果快d post曬3段片

結局估到,冇驚喜.

結果part3係一大堆明星藝人係佢哋落車之後彈出嚟叫香港人輕鬆啲啦嘅惡作劇
送俾全香港市民復活節彩蛋

黎啦黎啦

馬明

咁就證明真係唔只一次

樓上咁多人話預佢地講大話

賓穎同老鼠有乜可能會講大話呀見到part1佢地兩個都知實影埋佢地落車喇
唔通佢兩個會預部cam無電咩

我估第二段係落車入樓
第三段可能係dc佬call蘋果自己去樓下影相

流淚行勝利道

錢>>>>>>>>>all

仲點會得閒理Sammi同馬明感受
人性本惡

男友人係邊個？

留名等睇第三條片

正解！出張用前鏡影嘅相都ok

佢地有互follow ig 節目完唔知仲有冇私chat呢前排鄭先搞單大單嘢 點知過多排就到心穎

邊到有？

推

Ok 比你捉到字蚤

我係話你阿爸同個女人係車錫到咁然後一齊落車但無上樓係未等於無問題呀？

屌你老母曬鳩我時間

有報導話啪左兩年啦

搞完仲會落樓呀？

想睇結局係安仔車外好型咁推走賓穎 話唔會再錯咁瀟灑上車

雞穎呀雞穎
宜家你搞到人地老婆大機會抑鬱症復發
但你記得碌大隻眼睇下
人地個老婆 係你工作既世界有幾撚多人脈
劉德華 張家輝 吳君如 古天樂 郭富城 黃秋生 鄧萃雯 杜琪峰 梁詠琪 等等呢啲
全撚部你高攀唔起既明星 都係佢個朋友呀

無架啦係依行收皮架啦

有d人話coffee當年咁款都可以出發嚟 根本係兩件事

第一 雞穎不嬲有男朋友
第二 偷食
第三 食有婦之夫
第四 係許志安
第五 佢老婆係鄭秀文

仲要全世界通天

我都唔知仲可以有幾worse

佢無得救架啦 出唔番嚟開工 等做雞or變一個普通人就算 不過依d女貪威識食開 唔知點放下身段去做普通人 馬明肯埋單嘅話簡直係黃耶穌

uber司機落車唔收cash

其實淨係 劉德華 吳君如 古天樂 呢三個人發功
已經足夠你從此呢行收皮

許志安個樣肯定無醉，賓穎就有少少natural high

佢地兩個都算新一代小花中最黑人憎同埋成日靠條仔見報

馬明肯埋單，佢老豆老母都唔俾佢入門啦

仲有冇咩猛料呀

佢攪無咁出名嘅人嘅老公都無咁衰，攪鄭秀文真係應該無得立足

同埋Coffee當年都係同男朋友gathering啫，同今次雞穎做第三者真係2個level

講真coffee個單嘢真係小事
正常男歡女愛 係叫係殘廁叫做爆d
其實都無咩

我覺得馬國明其實都唔係話真係好鍾意賓穎

佢可唔可以去演藝人協會求助

正評
話過一排無事嗰啲真係...

同陳冠希一樣咁慘
係咪做藝人唔可以有性慾

古生：你覺得呢？

疊埋心水 離開娛樂圈啦

好姣唔姣 姣個老婆係超有名氣既

就算sammi 唔做野

其他人都一律封殺啦

最撚on9 係老鼠安

隔離個肥仔根本係神隊友 好兄弟

為左隻雞 眾叛親離 連手足既說話都唔聽

抵

合理啦

過幾日傾到悶冇咁熱又爆少少炒熱返

啲人用coffee做例子就唔岩啦
用楊思琦先岩 但黃心穎一定慘過佢

我估司機用無人機偷拍扑野片再賣比蘋果
過兩日有片睇

許志安都唔識 你返去驗下個腦先

古生好似係鄭ex?

有扑野片我切jer

生果冇野係做唔到，記得有年巢出衛生巾

百年好合
高海拔之戀

好似話有三條片，依家仲吱緊第一條片

如果當事人講大話，再出尼條片就精彩

應該好多港豬到呢度就出返去,或者睇完wfc

寵物情緣

好心嗰兩條友正正式式將成件事解釋清楚
比人踢爆好好玩咩

第三段應該係 老鼠一個人上車返淺水灣

以上事件沒有發生呢？
我all in

呀……被心穎奶吮兼拗袋，呀……落鯉魚門更精彩，woo……在車上攪野真恩愛，呀……老鼠即晚床邊釘蓋。

有無終極終極片

SAMMI同古生FD?....咁果條友大穫了

好多人真係後生唔識架喎

當年有隻歌直頭係寫俾傳媒

話佢地寫得太過份

講Sammi 同古天樂

心美同個賤人好似樣每次見到佢 就諗起佢阿妹 我連見都唔想見到呢個女人 可唔可以封殺埋呢兩個人 嘔心死

作為四姐妹中的大姐，她多次目睹母親因父親外遇而離家的畫面，Scarlett相信母親因教育程度不高而缺乏自立的能力，於是立志窮盡一生也不要步母親後塵，也努力工作養活自己。

賓穎

有冇閃卡流出先

仲有全香港女首富都係佢閨密

出名熟果班講得出嘅都有
班明星對上仲有龍五兩公婆

焦點只會落晒許志安同sammi度，哩d出軌事從來只會指摘男方

part 2 😂

日後馬明拍片希望仆街導演唔好要佢再做帽俠
坐住輪椅比奸夫拍拍肩頭真係好難頂
好似係一個輸到無可再輸既輸家咁

牌面就係咁啦，但好時未必想像咁差，佢哋心態都係話感情事留當事人處理，唔會話真係你想像中咁敵我分明。

同埋你覺得好大件事者，係佢地眼中根本呢個圈呢d事係好撚平常，不過無爆晒出黎咁解

重有佢地傾向偽人圈同一條船搵食，無必要斷晒人米路，又唔係殺父仇人，你睇A哥，國貨城，成蟲呢d轉過頭又無乜人記得

一定係喇，好似而家老鼠認錯，咁樣放part2出來就平平淡淡；掉轉老鼠唔認，part2分分鐘再炒多一個熱題上多次A1，咁樣擠牙膏冇得輸，壓力全部都喺安心度。

下，你講到明話又需要你來judge嗎？仲唔係玻璃心？我都係留言表達自己想法姐咁都唔得？都話你屌緊人做個樣野但自己又做架啦同埋我唔同你冇你咁虛偽唔好講到自己好受侮辱扮曬野啦，虛偽人！

啲哥仔姐識嚟有撚用？
邊撚個咁把砲？

除非有片話佢地偷食多次，其他都無咩特別

子華講過若要人不知，唔好太低B
自己戇鳩，就怪人？

點都無你唔reg又伸手黨咁撚cheap啦

有無買左Ocean One既手足匯報下心穎的行蹤？
有無搭lift撞到佢之類

我想問車費唔撚係黃心穎比呀麻
禁老鼠安真係軟飯到仆街，又食又拎，唔洗車馬費

唔比佢冇cash係身? 好正常姐 未同frd搭過的士?

小弟懷疑兩位當事人已經俾生果黎列入祭旗名單......